請問邊度有口罩folder賣？

出街食飯時用

自己剪

周街都有...

灣仔玩具街好多， $8-10 一個， 有淨色有卡通。 九龍區的話幫你唔到～

執笠倉

我手工白癡

之前都有見過但嗰時唔想買
而家夏天要用又唔知邊度有

中南廣場、執笠倉都有
自己整好簡單㗎炸，我都整咗幾個比屋企人同朋友

樓主有無去過光榮食嘢？

Thanks anyway

OK, 聽日去睇下

唔該你先

光榮係咪派？
如果派 樓主有就唔洗問啦
咁問會叻d型d?

茶餐廳？應該冇去過

去開附近入去食個飯可能有你想要嘅嘢

可以文具店買信封

今日油塘鯉魚門廣場見到罷擋有, $10@1, $15@2. 食水深, 自己買A4 file整好過啦

Thanks

10蚊唔貴啦